【個樣成熟咗】唔夠瞓？32歲楊冪零修圖現真身…

記者會上，楊冪亦十分認真回答每一個問題，大談拍攝期間嘅心路歷程。

不過……大家睇慣微博上經過「美圖」嘅楊冪……嗰種仙氣、慧黠……就好似童話女主角咁。但今日見到嘅楊冪，陽光之下，卻顯得比其真實年齡（32歲）還要成熟。

但楊冪工作室嘅發相，就明顯經過修飾，似番大家「心目中」嘅楊冪。咁當然，如果唔係，又會重演一次林心如工作室上次嘅「公關災難」0架喇（新聞連結：

同Do姐個樣差唔多

成佢老母個熟咩，柒左就柒左啦

好耐冇見過依條女嘅大奶奶了

去左北韓 感受過饑荒黎？

我覺得係陽光問題

難怪叉燒仔搵過個既

似42歲

一直都唔明點解咁多連登仔會J 呢條北姑

本身個鼻丶腮骨丶波已經全部都係整

都要咁依賴p 圖先有自信見人

根本同劉愷威係天生一對

400

SO7

典型支那大媽樣

死大媽！仆街死全家！

哇屌

唔好講咁撚多經喇 我要破壞佢子宮

我有老公

個鼻個假體都現晒個形出黎

等一下

四街以前啲企企咁嘅樣

腮骨位啲皮開始鬆

馬雲做咩喺度扮女人

化左妝都咁嘅樣

昂山素姬？

咩料

雖然政治上昂山係條pk, 但論氣質高貴過呢隻公廁好多倍囉

鄧依莎

又諗起工藤靜春

45都信

又要翻睇

變左馬雲

整容嘅後遺証

馬雲咁撚樣

52我都信

詭修女？

老公⋯

陽光影相係會影柒人架喎

執完圖仲認得叫執圖
執完圖唔認得就叫改圖

點PK？羅興亞人係英治時期進入緬甸既孟加拉人，等於南亞差同越南難民霸占香港一樣

mola mola

求老公片

哦

郭襄徹底不再

老婆老公一齊整

啊~~~ 等一下 啊~ 我有老公喲

現形啦

你地咪撚屌
我屌

52我就信

厚粉加大太陽咋 ?

唔怪得叉燒仔要偷食

大陸食咁多週期表

其實無咩者 係表情

想當年睇佢套神鵰真係覺得佢好正好青春
點知十幾年就成個大媽咁

不..不可以!

搞得太多 變左老女人

怪唔知得劉生要揾第2個

楊冪羅漢現真身！！

個頭成個正方磚咁

link呢

女版馬云

好似一個日本名星(50歲)

未整果陣重方

此生令你痴狂